有冇人想奶小妹個黑包？？？

你個黑包生性病啊?
D閪水黃色既?

小妹流膿 啲膿又香又甜

想奶

蠓蠓

Go lick your mom

媽媽

獴獴

我冇你呢啲不哨子！

唔好

冇

抄名9！

U chow me

i diu le lo mo chow hi

我掉了碌矛插蟹

雞姐

你好叻

臭麻友

雞姐好鍾意打我